中大圍城只能有三個可能結局

一係64屠城，殺哂所有人，但中國顯然係承受唔起呢個代價，如果敢，一開始就應該出坦克車而唔係水炮車

二係捉哂所有人告暴動，呢個對object係最好既解決方法，問題係攻左成日都入唔到去，顯然係唔升級武力下係做唔到，但升級武力就會變成結局一

三係對Object最差既選擇，就係先撤退再事後清算，問題係就算事後捉幾多人都好，object能夠承受係正面戰鬥被擊退既威望損失嗎？林鄭都講明，佢只有三萬黑警，呢家既香港本來係無法管治，如果連object既威懾力都無左，偽香港政府就乜都無哂

如果一開始無屠城既決心，根本唔應該攻城，呢家全香港、全中共都要陪班無腦物件一齊進退兩難，落命令果件物件睇怕事後都要死全家先得了

入去retweet like reply
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

屌有次有個fd醉咗喺地鐵入面痾尿
一開車啲尿就流嚟流去，搞到啲人下個站即刻落車
諗起都覺得區心

物件居然撤退
原來真係蠢唔係扮

肯定會再攻

中大人已經預左死，黑狗有呢個心理準備？

第四，黑狗扮撒退，換更補給人手補給彈藥。卧底混入，內外夾擊凌晨再屠城。

升級係雙方一齊輸
退後係只有物件輸
上得戰場連咁既覺悟都無，呢個就係敵人既弱點

未到日出 唔好亂作定論

buy 你呢個

攻唔倒?
未攻者...

我有1個大膽假設，佢想引曬d人去暴大一次過拉
呢度不斷叫中大要人，然後佢地2日黎都死咬唔放
如唔係來1次過拉好多人，唔會出咁多狗車？

最好結局一定係3,對各方面都好

green object 貪錢咋，真係咁有heart 咩，
之前冇危險當玩war game,
而家我地會還拖點同

4）狗狗 all dead

狗隻淨係睇到細節睇唔到大局
你班垃圾為左攻入中大而賠哂成個香港
而家個個香港人有哂目標要救暴大仔
唔知你份糧同你全家賠唔賠得起

班狗明顯長期mon住，佢有水炮車，要攻實入到
根本冇結局三，只有一同二
時間問題，我諗大家都知，只係冇人敢講

應該今晚十八區起義先按兵不動，有機會聽朝先進攻（option1)

班狗死性不改 唔會接受打兩日都攻唔入
呢個最切合佢地死性

大陸order喇
你估真係佢地自把自為咩

721玩過依招都唔驚你，就算中大比popo攻破，我地就會驚？
依家暴大守城戰成功，更加刺激軍心